呀爸﹐呀媽睇左魔法少女小圓成個人變哂...

呢幾日﹐呀爸﹐呀媽睇左魔法少女小圓冇幾耐

我呀爸呀媽變哂

呀爸﹐一見我打機
用條藤條打我﹐打我
鬧﹕「同我去做功課。」

佢見我上youtube睇片
呀爸攞支棍﹐嘔我
一路打﹕「同我去温書﹐做功課」

見我睇咸片﹐就用把刀
斬我咁滯

呀媽話﹕「如果你想對付呀爸呢個暴力狂魔鬼
就要你努力讀書﹐係2018年DSE﹐攞7科5**返黎
如果唔係﹐我當生少你啦。同我温書。」
要求禁播魔法少女小圓

咁點得

邊篇潮文改

好恐佈呀

睇D廢萌睇到個人都痴痴呆呆

我唔係未試過，我試過安份守己，日溫夜溫，溫極都唔入腦，我試過，但出面果班二世祖，出面果班二世祖呀，佢地有認真讀書咩？佢地只係拎少少錢出黎，拎少少時間，去到外國hea幾年就有個大學學位，咁叫公平咩！你出去問下人，是但問一個學生，問下佢地想要ｄ乜野！佢地答案好簡單，只係想讀好d書第時搵份好工！點解佢地要用哂自己既青春去考一個學位呀？因為ｄ有錢仔係度玩野呀！越有錢就越有得玩呀！呢個世界公平咩？呢個世界公平咩！！

咪撚就係

應該係博士真人真事黎

千萬不要看小圓
頭先我想搵出原因,點解父母變成咁
睇左兩集,低B野完全唔知做mud9
睇左第三集個金色毛個mk妹比咬撚死左,主角都唔肯變身正垃圾
畫風又樣衰,好懷疑個啲咩魔女結界係啲洗腦影像
上面有啲奇奇怪怪既文字,試下對住英文譯啦...
譯到咩charlotte...
charlotte呢套垃圾睇完就真係喊三聲
驚比人洗腦冇睇落去了...

呢篇野fail fail地

博士腦殘人人皆知啵但係

我學創世紀個許文彪講野姐...

完全唔知你地講緊咩...邊到有博士...
牛河博士我就識...係民建聯可以搵到佢...

有咁嘅父母就有咁嘅仔女

55

金毛抵撚死啦 當年居然唔去許願救老豆老母 淨係保住自己條命 報應呀家陣

呀清你係咪都比人洗左腦...咁暴力既...

我老婆睇fatezero變咗反社會人格
呢d垃圾卡通害人不淺

以事論事

聽講呢套fatezero同魔法少女小圓係同一條友作...

係，我女朋友睇完小圓之後日日想斬我個頭落嚟

見到呢個女仔喊得咁慘...搞到有啲心陏陏想睇埋佢....

ching可能係自虐狂 我諗你應該睇下精神科醫生

睇下ntr中和下

我一陣睇埋佢再報告一下...